火影撚真係好煩

幾百個po係度問問問

關你撚事咩

睇得火影你期望d fans係乜野質素？

鋼煉撚煩好多

雷切定千鳥勁？

問完邊個勁啲之後隔一排又問過

火影撚可以一日幾個Po

咁水影撚呢？
仲有金影？土影？木影？

佢地好好多

綱手大嬸個波夠唔夠大

人地起碼真係討論套嘢嘅設定劇情
同雷母係雞啲垃圾post比好得多了
高下立見

覺得煩點解仲要上動漫台?
唔滿意咪BLOCK撚左佢囉

啱，日日吹奏煩過閪

火影世界第一

講煩點會夠鋼鍊撚黎 三日唔埋兩日就吹奏一次 每次都要講到前冇古人 後冇來者咁 仲要每次講既內容都一鳩樣

教主

是但啦 所謂動漫撚都無咁上下